高普d換人真係on9

贏緊4:0 過幾日又對巴
又唔換走主力 比沙拿 文尼 抖抖
換走史獨 人地成季得咁少機會 都唔比佢岀耐d場
沙基利又唔撚岀
成撚日用死果堆正選 又要咁高強度嘅踢法
真係睇唔透高普

沙拉 文尼爭神射手

爭神射手緊要過團隊爭冠？

一係就一換就換2個 是但換1個又不和

追緊得失球

有心病就乜都唔洗爭

明知都爭唔到 不如拎番個神射手好過

有得刷數據點解唔刷

唔好懷疑自己會比教練熟隊波

費明奴傷成點

應該小傷only 當比佢休息下 下場打巴

呢d比賽唔使出vvd掛 全勤咁

VVD話輕鬆

追嚟做咩
唔通鏝會失2場分咩

如果鏝有一場輸的話 利就可以和多場 可以打個底
不過算啦 鏝失分難過中六合彩 比班球員開心下咪算

頭先now個旁述講
2個人爭緊神射手 你換走其中一個都死
實會唔妥 會更加影響成隊波

史獨出黎把撚就真，無腳好波，又阻住進攻節奏 自己又心急入攻

比佢踢下啦 黎緊無機會出 完季又應該會走

咪出撚咗沙基利

5月2先對喎

賽前佢話認為球員夠時間恢復喎
同埋沙拿文尼都想入多幾粒

高普：冇諗過爭歐聯

有時狀態好 係要咁樣boost落去
但個後遺症就下季奶野

岀得10幾分鐘 覺得佢值更多岀場時間

仲有咁多日，已經啲球員個態好，唔爭在嗰廿分鐘